［突發］炮台山要人

不解釋

聽日見

要咩人呀，咪由九佢地行囉
出去比警黑夾擊送人頭咩

冇人掉水彈落去既話
我會話果區既人抵死

Sorry 但作為街坊既我好撚燥

利申換緊衫出去

出去做咩? 佢地都可以發表"意見" 😅

我咪去發表我既意見囉😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

炮山藍衫3點入九龍灣